好似比人呃左錢（急 求救

之前上網搵pt見到個pt好似幾好咁

之後諗住睇下咩尼就申請左..
（我知我好蠢要鬧就鬧啦...

冇幾耐之後就有人聯絡我問我係咪搵pt
就叫我比啲個人資料佢

我全部比晒...

份工係幫佢公司做融資...佢話佢同唔同既公司、銀行有合作..

之後叫我去UA、邦民借錢
因為佢話有合作 做完就會del晒我既資料...
我信左...
加加埋埋借左65000..
之後啲錢入左我戶口
佢叫我將啲錢比佢個同事
拎返去會計部計返條數...
我又比左...

之後今日ua有人打比我
問我係咪有人叫我借錢
佢話最近有人報警
話有人叫學生幫手借錢
之後比啲錢佢地
呃學生
之後個情況同我一模一樣....
叫我做定心理準備係比人呃晒啲錢
可能要報警處理
.............

之後依加好驚...報左警既話會點...
有冇人可以話我知....

portal:

原來世上真係有啲咁弱智嘅人
唔怪得性交轉運真係會work

做乜轉貼我上黎

俾人呃咗我已經好hurt

比大家笑下都好

戇鳩點救 讀書都咁撚蠢

香港專業教育學院

唔洗問，你係比人呃

水魚呀

其實建議你繼續做，報警，等交錢嘅時候捉人

唉，俾人呃左喇
同屋企人講左未?

呢啲最後係咪都要自己還

以為樓豬被呃 擔心咗陣